Ik geef niet om broers.
Mijn oudere broer zal niet sterven, en mijn jongere broers lijken nooit iets anders te doen. '
"Harry!riep Hallward met gefronste wenkbrauwen.
"Mijn beste kerel, ik ben niet helemaal serieus.
Maar ik kan niet nalaten mij te verspillen relaties.
Ik veronderstel dat het komt door het feit dat niemand van ons kan staan andere mensen hebben dezelfde fouten als wijzelf.
Ik sympathiseer heel goed met de woede van de Engelse democratie tegen wat zij de ondeugden noemen van de bovenste bestellingen.
De massa voelt dronkenschap, domheid en immoraliteit zou hun eigen speciale eigenschap moeten zijn, en dat als een van ons maakt een ezel van zichzelf, hij pocheert hun conserven.
Wanneer de arme Southwark kreeg het echtscheidingsgerecht, hun verontwaardiging was nogal prachtig.
En toch denk ik niet dat tien procent van de proletariaat correct leven. "
"Ik ben het niet eens met een enkel woord dat je hebt gezegd, en wat er is meer, Harry, ik weet zeker dat jij het ook niet doet. "
Lord Henry streelde zijn puntige bruine baard en tikte op de teen van de zijne lak met patentleer en een getint ebbenhouten stok.
"Hoe Engels je bent Basilicum!
Dat is de tweede keer dat u die waarneming hebt gedaan.
Als een werpt een idee op voor een echte Engelsman - altijd een onvoorstelbaar iets doe - hij droomt er nooit over na te gaan of het idee goed of fout is.
Het enige dat hij van enig belang acht, is of iemand gelooft het zelf.
Nu heeft de waarde van een idee helemaal niets te maken met de oprechtheid van de man die het uitdrukt.
Inderdaad, de waarschijnlijkheden zijn dat hoe meer onoprecht de mens is, hoe puurder intellectueel zal het idee zijn, omdat het in dat geval niet gekleurd zal zijn door zijn wensen, zijn verlangens of zijn vooroordelen.
Maar dat doe ik niet stel voor om met u over politiek, sociologie of metafysica te praten.
Ik zoals personen die beter zijn dan principes, en ik hou van mensen zonder nummer principes beter dan iets anders in de wereld.
